藍波原來係噪音活動

先唔討論藍波係唔係運動
youtube開左條藍波片黎睇
係咁唧唧唧唧
噪撚過朝早d雀

NO 拖地活動黎
隔2分鐘就拖一次

我睇左半分鐘精華就收左埋皮
等唔到2分鐘咁耐